巴黎迪士尼技工確診新冠肺炎樂園仍開放

法國巴黎迪士尼樂園公布，一名維修技工周末時確診新型冠狀肺炎，惟強調技工不是和遊客接觸的第一線人員，因此樂園不會因此關閉。

迪士尼已調查曾和病患接觸的人，目前有三人隔離中。

迪士尼表示，會提供手部消毒液予入園遊客，並呼籲遊客排隊時要保持一定距離。

洗手洗手洗手